有無人個chrome 會自動彈到最前

例如開緊一個上緊lihkg
開多個無痕上thisav

睇睇下lihkg一禁制個無痕就彈到去top阻住

巴打有冇留意間房成日有唔止一個呼吸聲

一齊J唔緊要 最緊要同步

我會，restore windows backup之後就瀨左野

最後有無解決方法